別來無恙嗎？

就快三個月啦，你幾好嗎

聖誕節準備去邊啊 記得笠多件衫先好出門口啊

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

好似之前咁好唔好

唔好